第 二 次 香 港 保 衛 戰

第一次係英軍保衛香港。

今日，由我哋香港人保衛自己嘅家園。
[size=4]香港人，Fight for Hong Kong![/size=6]